中史教書可以拎《古惑仔4》做例子：「點解屯門叫屯門唔叫江門廈門？」

係唐朝唔係清朝，不過古惑仔係咁上下見識⋯⋯

《新唐書》
卷四十三上 志第三十三上 地理七

所以係大唐領土唔係中華人民共和國領土

明朝大戰葡仔

吳瑗：「屯門臨不測之海，風濤險惡，寇恃火炮為長技，虐焰張甚，士或憚行，公毅然身率之。」

汪鋐 《駐節南頭喜鄉眷吳瑗鄭志銳劃攻屯門彜之策賦之》

自古以來系列

所以屯門係, 九龍港島唔係

我支那就係夠薑夠雷夠蹋馬

上多連登，中學生都知正史啦，封埋上網丫笨

即係無講秦朝係侵略百越領土啦？

自古以來係南越國領土喎
我們都是越南人

收皮啦，大陸仔講屯門

尚欠91%！

眾籌連結：

來源（區議員認證）：

#借位